有冇人知牙fred勁起邊？

諗左一日

唱歌

為球迷帶來歡笑

拍劇都得！都算幾多才多藝，全能到仆街！

同鋼琴王子夾下band

冧女

投降吧

勁聯

廢特

有冇人發覺佢句句尾音個腔都一樣
聽到好炆

曼迷話勁就係勁

一代男神, 為期三個月

廢方面

佢今場算係咁啦，覆蓋範圍咁大，都叫做有幾腳好波，起碼勤力過佢隔離條黑鳩

無人話過佢勁，有名你叫廢突

巴西簡迪

傳波質素真係嚇死人